2&B讓出17號比奧巴，正式穿上7號

概念圖

成碌鳩咁

睇左杜奧巴

2和比無咗碌鳩